{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033093?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 우짤낀데펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、未成年者や青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。客室および周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションではメゾネットタイプの客室を提供し、児童や幼児と一緒に過ごす際は安全に注意してください。 プールは夏期に運営され、服装は水着と帽子です。 プールの利用は無料です。 バーベキュー場では炭火バーベキューができ、料金は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき10,000ウォンです。 駐車はペンション内で可能で、周辺観光地としては密陽ダム、石南寺、雲門寺、珠岩渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の場合、人数が追加される場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "未成年者や青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの客室を提供し、児童や幼児と一緒に過ごす際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭火バーベキューができ、料金は2~4人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては密陽ダム、石南寺、雲門寺、珠岩渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 702
    }
}